唔好再講撤回條例啦

唔係話撤回唔重要 係有其他比佢更重要
一日條賊婆想重啟二讀
我相信今時今日既香港人好多會肯再企出來
我認為衣加係既首要目標係 追究警權過大 無條件釋放義士
我覺得呢兩個先係當務之急
設立 獨立委員會
搵返曬所有有開槍既警犬 一個都不能放過！！
不能任由佢地恰示威者
一定要搵人出來祭旗！ 還烈士心願！！
至於其他撤回條例 林鄭下台
係重要 但無以上2點重點
義士們一個都不能少

利申:呢兩日發夢係咁喊 聽到好多人話好絶望 所以我地更加要一步步推呢個極權政府做d野